范國威十八萬票，務實本土路線大勝！

多謝含撚派。